英國真係好廢

又唔睇得 又唔打得
每次撲出黎都話晒冷
俾對家打爆就等人救 附送光環
專業 over dead body

垃圾都好睇

個中國妹幾好j

中英聯合乜乜 = 不堪一擊

套動畫咩名？

日本為中國帶來的利多於弊

你知道嗎 在倫敦遭受到空襲時
英國人還繼續在飲紅茶

係咪IS 黎，年紀大唔係好記得

名作之壁